香港d 人真係好垃圾

我行去地鐵站有5分鐘路程 個5分鐘跌咗張8達通 然後去到地鐵站即刻發現唔見張8達通 即刻返去搵 然後行咗2次條路都無

我出發去地鐵站個時拎過一次出黎 所以好肯定個時係身
仆佢個街 只係5分鐘 已經比人執撚咗 好撚嬲 岩岩入咗5舊入去 個套仲要係新既

香港人真係好賤 我之前唔見銀包 唔見一把遮 亦唔見過8達通 都即刻返去搵 無一次搵到 之前去日本唔見部岩岩出既iphone 隔咗半個鐘先發現都搵得返 d 人唔會咁衰格

香港人真係好低賤 公德心差到嘔

哦 話緊自己

跌撚左張垃圾係地下咁無公德心，幫你執起去 掉落垃圾桶炸麻
唔洗唔該

你係咪小學雞呀 而家d 人連路不拾遺都唔識
人格低下

自我中心到 人地拎左比職員or 比左警察唔得既，人地鬼知張野跌左係地下幾耐咩on99

清理垃圾 人人有責
幫你執起件垃圾 都小雞雞

5分鐘就比咗警察同地鐵職員
你先自我幻想呀
已經備晒案 話佢地冇收到失物呀

自問啦 香港地唔見野有幾可搵得返

唔該清理埋你自己啦

主旨 ： 樓主跌左5舊水 抵死

你都係香港人 你都好撚垃圾

然後証明咗香港人同d 大陸人一鳩樣

大家真係一樣格 一家親